其實勇武係咪只係識得打爛野

出得po 預左被屌

利申：被狗拉過
幾個月黎無咩邊次無出
普通打工仔有錢都科哂水

但係宜家嘅勇武
得罪講句好L失望
根本比正苦帶住走

你打爛再多嘅黨鐵、美閪、福建360
咁又點？尋晚無狗都放火
係真係唔知想燒乜野

你話好L嬲
全香港人都嬲
[size=5］但行動無理念無論述 只係鳩衝［/size=5]
有勇無謀，再多文宣都消毒唔到

善用國際線、法律線、和理勇分工
唔好死守固有模式
窮則變 變則通

光復香港

Good morning sir

唔覺得有問題 但文宣不足係真
希望今日全民文宣

p牌不了 拉

請你指引可以點做？

比啲誠意啦
光復香港 下句係咩都唔打埋
革命係禁忌咩？

垃圾，行開啲啦

打爛嘢有咩問題